想試下Amazon買MON

有咩要注意

加埋運費都平過香港買

技姦mon 係oem 定自家制？🤔

Mon都電壓唔岩？唔識唔好衝咁快

咁我去支寶買3099人仔

柒左就認啦🤭

一定爆moon

曲MON

過來人？
你其實係咪從來未買過mon呀大佬唔好咁痴線好唔好

插頭唔啱啊

買條power cord廿蚊都唔洗

佢應該用開廢moon，用外置火牛果d，唔係電飯線

多數係

外置火牛都係通用
可能佢用開支那組裝果啲貼牌翻版mon

大把人用廢mon🤭

2000樓上果d差不多全部都係電飯煲線

唔係 有啲mon太薄 或者大watt數既都會外置

1000蚊 1080p 22吋 果d咪外置火牛

之前BAD FRIDAY諗過買....但睇到
唔知係 GIGABYTE D MOON QC 差定咩, 好多都出事...你睇返你AMAZON REVIEW 都見到有人出事....

當時咁岩有巴打買左都出左事要退返返去(有興趣你可以搵返討論MOON 果個POST 2019 BAD FRIDAY 前一兩星期左右)....
所以我去黃金買ASUS 算.....

多數係支援國際電壓
唔肯定既睇返user manual 就得